與其交稅養黑警，不如盡量捐比慈善組織報稅

如題